搵到哩場運動瓶頸位

首先，98一定要出！唔出之前努力白費晒！
正題：
面對黑警光明正大濫捕濫權，巿民無計可施，又不敢博命，只能望住手足一個一個咁被捕。
咁多人自殺，我估哩個係其中一個原因。

91當日，朋友親身經歷：
當天好多人，多數係和理非，和理非未見到黑警，淨係聽到full gear手足話行快啲，就開始兵慌馬亂，個個好驚咁走，完全冇諗過走太快，前線就變咗condom!
其實唔洗驚，人多嗰陣，我哋係狗幾倍人數，一有人被捉住咗就湧上去救人，而唔係見到狗就驚到震晒！

老老豆豆，冇一場革命係和平！
勇武喺給哩次進化好大，和理非，求下你哋唔好再停滯不前，將重擔完全放喺勇武身上。
勇武人數冇你哋想象中咁多，仲要捉咗好大批，傷咗好大批！勇武冇人啦，和理非靠自己啦唔該！
人少嗰陣，你見到狗驚要走，冇人怪你。
但應承我，人多嗰陣，唔好再驚，保護番勇武，唔好人話散就散，當有成十幾萬人，黑警可以點捉？

白色恐怖其實好成功，如果你而家驚，遲啲有排你驚！

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

推！
想叫和理非清醒啲

我哋一直靠嘅係人數，唔好再怯，怯就要怯一世架啦

推

連登有足夠宣傳 但出面冇

係！
連登好溫層

Pish

Rui

希望大家幫手推 等多啲人睇到

香港人新精神：打狗救人

我知
但街坊赤手空拳⋯⋯

都要救！
Suppose有full gear前線喺前面擋棍，後排湧上去拉人番黎

推！

繼續推備和理非睇

人多肯博命肯救人就有用je
但過往經驗見到
人多食花生嘅唔單只無用, 仲會阻埋前線撤退
你知道後排唔係會救人嘅人, 就唔好再堅持人多

個post就係想啲人會有救人意思，唔期望一下子佢哋會覺醒。
我唔信佢哋唔會救人，係驚得制姐。
你想點？出街食花生？你on9 ga，你係未出過去？而家出親去食咩你知唔知？